china jaichoi usa people are all republicans

what it mean?
it means republicans are real threats to china cummunist party

and those Democrats?
they are china slaves

usa guys please support democrats
and become china slaves! dont vote trump, let's enjoy china dictatorship

jaichoi

jaichoi!